黃大仙咩事？好大聲

係放炮杖定點 起碼有十幾下 有埋光